櫻坂46暨日向坂46交流區第一百六十三回 forTUNE春のBAN祭り

BAN BAN BAN

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2ndシングル 「BAN」 4月14日 発売予定!!!

日向坂46 1stアルバム「ひなたざか」好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 3月31日 予定発売!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 3月24日 予定発売!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

留名

LM

唔係直接key個公式照上去咩

同埋template寫2st single係唔記得改定點

咁個背景底有啲相嘅細節位

当選祭りlm

屌你老母

原本失心瘋就打算抽到梨名岀嚟為止

細ac出光b比我托咩
大ac又唔見我中

唔好以為好得意 遲早有報應

risa好想要
但個技就...

我繼續儲 等下次yell

咁多石夠曬啦

究竟儲左幾耐石先會儲到11萬

10月儲到而家 2單果陣30抽岀推之後一直忍到而家

lm

Lm

ban ban ban 留名

呢個世界真係唔公平

在日真係好

兩個pool加埋30抽一張SSR都唔中

抽多幾次就中㗎啦

一定係平時做得好人多每邊十抽就抽到

嗱呢個就要負皮啦

不過友香依然難抽到on9

當選都話難抽

上邊有幾部中風無cap啫

唉唔撚找數算

知道咗你最唔推嗰五個人

前幾日抽到鈴花之後用曬啲運氣

今日40抽咩都抽唔到

唔關事 最多唔推上村啫

唔公平…

p牌不能評分

呢啲人簡直要拉去遊街

6%仍需努力

0b

科春當選滯港撚LM

中咗兩張其實已經好叻，我抽友香都係中一張咁大把

大家一齊開個新科春ac幫㗎仔整大個分母之後唔找數 0成本又可以玩野

日向無得抽

有得見仲想點

又出埋啲垃圾pool

活動打到大半先出member pool

same

開ssr+嘛

無耐無中過簽仲要幸阪打孖黎

好似每次岀新ディスコグラフィ都會岀呢啲pool引人抽

慘到

個個都中幸阪
(冇抽)

終於開nobody
7張等緊我開extra road

nobody虹花

冇錯

但我無

仲有天天

次次都一次過pickup咁多張卡根本抽唔到加分ssr+

亦都無

學課金會長大佬話齋
課金可以解決一切問題
但我唔會

呢到6張係咪得天天有升ssr+嘅價值？啲音有排儲但我又心急想升

武元小林都ok

如果光坐咪仲攪笑

又曲線哂石

唔講唔覺

重點係無$

課咗都抽唔到la

紅隊スコアボーナス真係好多張

我仲未抽到

天天石森夏玲終於可以上ssr+

I know that feel bro.jpg

發覺ching今日由朝啫到我而家

唔睇b站真係唔會聽得明

我記得上年好似播過

終於可以儲返啲石

之後會出二單卡池先？又係全員四星

原圖

自己垃圾再調下色

其實張相曝光度再高翻少少真係會靚好多

真 依加好似3張執咗但1張未執咁

Sony又倒自己米

睇佢抽卡個拍片位其實係正常影

只係後期執WB同拉暗咗

第40抽中天簽名

幾時出paru, 最後一塊拼圖

我到而家都唔覺ponpon唱歌係好好聽個類

睇返呢個3stepsガチャ個個㗎仔都推薦抽 step1 1500石 step2 送2個pass step3 ssr確定 仲可以狂loop 即刻想課金了

平手d solo 都好正

咁有時啲嘢係要包裝嘅

支持大家課金

好鍾意欅唱呢首歌

平仔

想睇有二期嘅卡拉ok 企畫

特別想聽新2期嘅0b

欅utube 個次唱acapella 好正

都唔仲咩唔攪多一次

重點來了 有冇pack

無嘅話月尾1.5週年都會有

二人季節acapella真係正！

淨係識7,8位
7位果個唱歌都唔覺好好聽
京子d低音仲好聽啦

你地嘅Nao

「タルタルチキン」と「お寿司かない！」

賣到斷貨都俾佢買到

Staff出手咪買到囉
Btw nao睇動畫都睇到好雜下

今次20抽就中Nao

Nao根本就係galgame嗰啲主角，個個女仔都會鐘意佢，咩女都俾佢溝曬

係mikuni 嘅nao

可能nibu同miku送嘅呢

30連nao同miku都唔中呀

溝晒女的肯定係隔離團的土生

我miku一早都知啦

個個都鍾意nao

我200抽都未中,你30抽就想中?

溝咗我

巴打係咪非洲代表

不要再說了
準備又又又進貢俾音驚

佢係課長代表

見到光仔出sticker好開心，點知出一單比我 坐過山車咁

想請教吓點解濱岸咁高排名

個技能勁

可唔可以轉職歐洲代表

我啱啱都係出井上sticker
然後比左個アンビバ比我

+1 呢D真係屌晒鬼
明明pick up個%高咁多 咁都出到張non pick up

3.68加分技同變埋SSR+之後新總合力變最高

都唔明點解係得日會twitter 有攪呢啲
櫻轉又唔見 好似都係同一間製作公司

近排賣碟啫

因為未賣碟

葬仔平時係咪好唔開心

好中意山手線

睇緊有吉之壁

ジャニーズWEST請到真人

但日向反而冇

ジャニーズ係嚟宣傳日向邊有新嘢宣傳

我本身以為會係肥秋嘅モノマネ出場，點知係ずん

如果肥秋嘅モノマネ咪又係関

ずん真係好格硬

日向上去宣傳日向攝都得架

不過俾班藝人扮吓 幫手宣傳下日向坂都好啊

みちお嘅女裝真係幾q

不愧我miku鍾意佢哋

咁都要等差唔多開賣先會有宣傳 依家會唔會太早不過有人肯扮已經好好

平時日向扮藝人扮得多, 今次終於比藝人扮返轉頭

話說みちお個假髮好似係扮みーぱん佢一開聲唱笑死

Bonus打咁高分都唔計落set list ranking
普通mode打ap都唔夠佢高分

1樣

30抽中左4張誰鐘
井上 田村 幸阪 天

豈有此理

40抽中十鳩幾張SR

手足走先呢到有我頂住

有無考慮過移居非洲

本身係非洲永久居民
呢隻音驚都係佛系玩

佛系玩都咁寸

Vol 1射晒d 石落鹹水一張SSR都無
儲石抽nobody pool算

有無巴打有聽埋miho個余計radio
值唔值得補?

但唱跳嚟講佢都幾穩嘅
歌嚟講 個人好鍾意平手石森oda同米桑佢地走咗之後欅啲歌聽落好高音

10抽中風吹光仔

痴線set list ranking第一嗰條友 master 97首有96首都係perfect fc

佢尋日課完又課500抽都岀唔到ひかる 無限金錢真係好

500抽本窮撚死埋一邊先

打親app game都唔明點解啲人咁有錢

見怪不怪 呢隻唔算燒錢架啦

運>錢

坊主終於搞三坂投票

日向有得抽現場

人在香港，輸左

#日向坂46 デビュー2周年記念ライブ
『～MEMORIAL LIVE:2回目の #ひな誕祭 ～』

3/27(土)午後6時30分〜生配信🎉
日向坂46のお誕生日をお祝いしよう🎂

おトクにチケット購入🆗
ABEMAプレミアム会員＆Go Toイベントの併用で
最大「30%」割引

さらに👀
ABEMA限定の購入特典も💙
詳細はスレッドを確認✅

見到有亜門先生個名

會員特典要用邊間代運先送到香港？

日向冠番 但今晚櫻嘅成員仲多

未睇過嘅手足睇吓啦

想開多個fc 抽
要收咗4000幾先俾抽真係

睇嚟今次會宣布新單

之前兩次我用TENSO都送香港

又燈

即刻開

今次一般飛都有特典？而且同FC特典唔同

FC限定版
①本公演オリジナル・メモリアルチケット送付
②本編終了後の特典配信の視聴が可能
③当日のライブ生写真をプレゼント
④推しメン・メッセージカード・プレゼント
⑤ライブ当日「JOYFULシート」への参加

一般
①クリアチケットホルダー（メンバー手書きセットリスト デザイン）

好復雜咁

日向con

有櫻會睇

呢件衫咪係之前果件

同平手差唔多個件ma

ひなくり個特典係咪又石沉大海

算la,唔係在日巴打都去唔到

兩個都咁靚

係
送個特典都搞咁耐

好似係補返啲衫名

ひなくり都未送貨?

計返上年7月LIVE個特典要11月先發送，ひなくり應該都要4月先送到

你今日交左電費未呀

諗咗一陣先明你講咩

你都交唔少啦

日向撮twitter又有新嘢玩

100名言

隊長嗰句悔しくないの應該榜上有名

名場面 絕對有top3

等タルタルチキン同え 本当に

沉重嘅女人

唔講得若林嗰名?

最後笑到個樣

新3期會有咩名言

森本金太郎

pon姐好惡

Paru:係咪話唔俾開個袋就真係唔開

paru應該係呢個

paru

呢個都好笑 要用返個tone

鈴花會唔會有

呢句唔係miho咩

你個名點讀 要填カタカナ
上網轉換個d會出普通話讀音俾你不過其實應該亂填都冇乜所謂

啲相

仲有靚仔

你上網search下好多網可以打中文字轉片假名

個月曆冇咗星期六

搵埋俾你

好靚仔

以為會有naomiku合照

原本仲想做wallpaper
但無左星期六

4月14日(水)発売となる2ndシングル『BAN』から表題曲「BAN」が3月8日(月)22:00～25:00放送の、菅井友香がレギュラーを務める文化放送「レコメン！」にてラジオ初オンエアが決定しました！是非お聴き逃しなく！

又要等到最後先播

有隱喻 應該真係美玖C

好得意

03/08 BAN鳩你音源解禁

你哋又開始喇?

咁快有得聽仲想點

我仲以為再下一個星期先出

早啲BAN 大家早啲死心

明燈 不過我都覺似係miku c

一早死心

パリピース

有咩隱喻

我決左燈美玲C
利申 miku推

でも根は真面目

單抽

2+0+2+1=5 5單 3月=第3個C

月尾場live大家可以見證我miku登基

繼續吹

Qq

連燈唔準

鈴花正到

中硬 大家無嘢做可以一齊燈

尋日十抽 冇4星

中咗張3星おまもり

十抽有4星先係新聞

我就覺得會有2/3排前後交換下

抽到先得㗎

趁得閒

佢呢個頭係正

其實架仔個邊有無人燈miku c

呢度都咁多 點會冇 台仔架仔都見過

成日覺得連燈口味與別不同

靚到呢

聽到你嘅意見啦

諗諗下一隊idol可以個個member都咁多名言仲要差唔多記得晒d來源真係

好快喎今次，種子花趕住揾錢？

原來呀尷選過HKT 5期

5期係咪好耐之前

18年8月選完

坂道聯合甄選都係18年
好似

查返原來兩個選秀個期係疊住咁

之前都有幾個人係2邊㨂一

好似有個ngt同欅 同一日interview
揀咗去ngt

咁快有流出

唔知堅唔堅，btw大家唔洗搵嚟聽，冇嘢聽的

作的

去NGT咁識揀

極速炒車

咁至少ngt仲係到 欅都收咗皮

下面又BAN 又WOW簡直畫龍點精

最慘係萬一真係中又BAN 又WOW

其實係咪拍日向戀野咋之前都係
5單邊有咁快出啊

可能拍定到時一出就出呢

可能已經拍埋mv

屎花 聽晚開嚟見我

我睇你燈到佢地幾耐之後先出新單

唔係燈開live完公佈咩又燈返聽日啦?

聽日宣布live唱埋咪得

OKOK

講ひなの幫新三期作個句

年尾玩住掛撚田中都無拍名言大賞
日會真係多貨到拍唔晒

*年尾掛住撚田中

日會大把貨賣
完全唔擔心會無野睇

做咩唔用返呢個feel

差個兔仔頭飾

永遠的夫婦

手を繋いで帰ろうか

到底有無一次係錫左落去

有次用手遮左

來自MIKU的會心一擊

※音量注意

準備開波

真係有
圖後補

@大屎忽鬼

ぽん!

天才

名言

我鍾意呢句多啲

京子畫咗咩

好似係翠玉瓜

児嶋

大嶋

大島

出碟祈願月尾個live 搵埋春日佢地出來講排位+初披露

有無link,我手頭上啲link係播緊其他節目

果然有 胎児の時からワチキはパリピ

完咗啦

2230日本時間喎

啱啊 咪完咗囉

所以咪香港時間21:30做lor

瞓到不知時日過

ゆっかねん補圖

真係有

結果all in 曬17500粒石
70抽 一張SSR都無

我抽到想棄驚

唔知以後仲會唔會表演呢首歌

P圖來的

手足做咩咁衝動啊

冇左個味道

唔放大is ok

又嚟

好啦好啦
補番另外一張

我覺得欅共19個次最正

ゆっかねん個cp唔知會唔會變ゆっりな

你地唔好燈到akane要畢業

方向唔好燈錯

課埋下個月的筆直都未有可以點

再下個月

叔叔不行了

課長大佬個個月有預筆直課金

我更加想一抽入魂

我上次睇你地share 話twitter 講首膠歌係元素表演化做舞蹈動作，仲以為係d 人估架添，乜原來官方講架

梗係官方講
我地邊度咁好想像力

唔好比呢到啲歐洲人fake到

得燈力

唔好亂講
諗都冇諗過

我有圖
你要唔要睇

食屎啦你.jpg

熱愛女僕文化狂追日本女團 單身「毒男」:我想有段長久關係

諗住係新制服pool 又可以順便有特攻打event

好彩我同有美子有

佢係咪等到2單出歌就走

14號全握完咗走

仲以為1單啲野已經完晒

松平真係一心一意既欅推

終於送石

del咗了

留言啲弱智大愛架仔仲要謝主隆恩咁款

先唔理4星機率問題
唔fix點玩 下下都玩到部手機熱到
就算想玩都不了啦

真係未試過一隻game抽咁多下d 4星少到咁

唔同普通遊戲 呢類fans向遊戲
90%玩家都係呢一班人
一開波就搞衰咗隻game
連啲fans都唔玩 好難再有新玩家加入
ザンビ 有板你睇 就算後尾再大改版
啲fans都wfc

音驚就係好例子

老實講 音驚唔係一開波抽中二人理佐
我諗我玩幾日就放棄

仲未出左上

醒起2年前今日neru宣布畢業

宜家復出左就好了

不過真係好可惜宜家再無機會見到佢真人
如果早兩年開始飯欅就好了

係咪今晚就有劇睇

做藝人如果有攪fan club都應該有得見

冇錯
香港時間10點

大劍開局都難玩

等中字
綜藝都勉強睇得明 劇無中字真係睇唔明

要遠攻

個人覺得盾>遠攻>近戰

刷返個盾先

仲要啲劇好多外來語用詞
不過我應該都照睇左先

仲刷？
到依家都係得一個4星

+1

我都係得隻4星史史卡關

逐個擲出黎識玩
其實有小小等睇爆個不知名既人出黎

但如果真係平仔當然係正啦

真.名言

4星近攻美玲開左
照樣打到
係中間衰ON9卡左關
你冇盾可以簡Fd放
所以我自己覺得冇咩所謂

又鞭

好歐

咁歐

希望唔好太難打

最好係盾+火箭炮開局
不過可遇不可求

我得一隻火箭炮4星史史打到而家

點解咁啱都係京子

屌那星 中風就有份

條youtube link
【ひな図書】PV第3弾 メイキング
無法播放影片
上傳者並未允許使用者觀看這部影片。

開返黎升下lv先

真

仲有修練鎖匙個掉落率低撚到
4星又唔中 人又升唔到

聽日個咩聖騎士唔係有得抽咩做咩咁衝動抽
雖然都唔會中

著得好過model好多

我想要MikuNao

仲以為係uniqlo

7700羊

原來有Geiz份

條片又睇得了

大家好，我是櫻坂46的幸阪茉里乃。
高三的各位畢業快樂!
我也從朋友收到「畢業了呢」的聯絡而感到十分高興。
或許只是因為回憶總是被不自覺地美化，總覺得在家鄉的高中生活中的大小事都閃閃發光及愉快。
直到現在還有時候會如走馬燈一樣回想起高中的情景，令我不自禁地許下希望能回到過去這種無法實現的願望。
做什麼也很快就會厭倦而無法持續，唯一令這樣的我「還想繼續下去!」的就是課外活動，因此覺得那時候所感受到的東西就是我全部的青春。
從此之後也會作為重要的記憶放在心底。
自己的話就說到這，有幸能夠登上3月3日發賣的｢graduation2021高校卒業｣

穿著水手服的拍攝。
或許與水手服很有緣吧，總是很快就能夠穿上所以十分喜歡水手服。
有機會的話請買一本!

之前忘記放的照片

十分感謝你一直看到最後
byebye
幸阪茉里乃

唉日向ひ又冇讀想放棄了

又以為佢要畢業

腳

Between Kira好cute

我都爭啲諗住咁玩野po上嚟

佢唔出聲呃得下人

田中

仲有10分鐘

開始

NOT齊藤京子

魔性男嘅起點

ponpon提起欅寫時期已經話會搞嘅運動會
等到頸都長

仲有YES河田陽菜

最尾果下太快cut

夠鐘睇京子

對畢業呢D字眼太敏感

保乃呢排瘦咁多是咪出寫真集

我燈力太勁
唔好亂講野

燈下先

呢句出自邊度？

見過有台仔唔知邊到睇 話小道消息話出

隱形眼鏡cm

幾時到呢句

啱啱先得閑睇翻ひなちょい
小林係咪一世都離唔開ぽん

如果出即係冇得去外國影

shut up and take my money

我剩係識hasta luego

無戴開眼鏡,無留意過

京子本都拍得唔錯 喺日本拍都未必唔好嘅

neru個本都係本土拍

出國都唔代表拍得好
小池個本

始終去吓歐洲啲風景會新鮮啲

希望小池可以出第二本
下本我一定買

Paru好qq

個本係個意外

真係得意

係含冤而死

btw有冇人有link睇新劇

開波

鬧鐘響起身已經化好妝set好頭

一起身就100分嘅前髮

日本人興食完早餐先刷牙?

森田嘅眼袋喺劇細咗好多

啲拍攝同個幾個大台好唔同

快D播制服と太陽

其實我覺得佢呢個fd都唔錯

個配角 三七面好似廋咗嘅保乃

等字幕

要睇生肉架啦

有種佢個friend會死嘅感覺

渣日文聽唔明

對上一套會睇live係睇木村套大酒店

「日向坂46の！芸能界をまだまだ生き抜こう！！【２】」
會唔會有第3集

其實會大約估到講咩

小動物啱晒光

一步到位等字幕

睇睇下唔知點解聯想到光個pv

唔知有冇日劇字幕組會翻

會唔會有5單

3坂都有唔會冇中字啦

B站埋坂道字幕組會做啦

鍾意佢大眼袋多啲

上星期燈錯隔離

比較想知最後幾分鐘有咩

個2個喇叭好似好貴

其實講劇情駛唔駛又4重加密

今日已經係後半戦Kmax 成日將後半戦寫做(2)

仲以為有第3集

瞓覺前嘅瀏海100分

光b真係好得意

頭髮不可亂

live公佈掛應該

當年ambivalent都好似係live公佈

欅共

拍埋京子真係唔覺光仔矮

咁快99仲有咁多名言冇提到

光仔高左

京子

通常咁明顯都唔會係

唔會啦

套野又真係做到恐怖感

光仔演技ok wo

正
呢啲劇先好睇

成套野暫時都吸引到人睇落去

估唔到咁好睇

唔好又爛尾

至少唔係偶像劇

Risa同ひよたん跑左成集

唔知點連到全部既關係

估唔到幾好睇，幾驚係一般偶像劇

仲有making？！

我都想meet光仔面珠

2度都要露腳

間學校咁似ひなこい嗰間

最後一個係

係唔係Ban舞

油淋雞大好き、齊藤京子です

ひなこい嘅大大們 又係時候保排名喇

個making咁長

可能都係半個鐘

咁都燈死

好花個句呢

利害了

來世要做隻倉鼠

thx
咁快搵到圖嘅

呢個shot嘅risa靚到

Naomikuni

這是日向坂 可唔可以問問題 依個節目邊到有中字

我條囡好得意

都係睇晒組

我知點解搵唔到了

第一眼以為保乃

0b個blog

好彩有巴打燈到ボーダレス咁早完咗先有時間保A3
不過今次個排名好似跌得冇咁快

先排重課event之後又彼氏event 課長們要抖下掛
今次長期keep住三千頭 係尾呢一日先落返三千尾四千頭 石都唔使食就完咗

若林以前成日蝦我miku

都係嘅 我依家都係得返20石

今次pvp我係喺2千尾左右 呢兩個星期淨係今晚食咗400石就keep到A3

今次個event唔食石應該都保到兩個5千內

thx

佩服

我玲點解有份

男友又有松田份

好問題

Risa

risa又有

即係有habu

冠軍嚟啦

仲5係大屋

第一肯定係土生

土生好チャラい

松田識玩

松田

玲B

男同女都第2

可能對住member唔同呢

又第2

松田雙亞

男又你女又你

松2

萬年第二嘅女人
松田里奈

隊長冇揀habi

唔係土生我切

Pon

又黑武元

小林個理由

又蝦武元

武元集集都俾人玩

武元好橙

ちゅけもん
係咪要行虹花後路

晶寶

應該係pon鳩寫然後staff特登放大黎玩鳩武元

2個大不思議

又係你

咩cm嚟

馬隊

last live ?

又逼人喊

個CM

收皮啦ON9 CM

人血饅頭

圓陣
謙虚 優しさ 絆

鋼琴版世愛

完左,一切都完左

內定冠軍

Last live唔買唔係人

呢個做bgm真係哭撚死

毫無懸念

土生渣男

邊有得鬥

大熱勝出
毫無懸念

土生成日周圍溝女

渣男發言

土生先生

守屋講緊Mステ高馬尾嗰獲msg有講

土守張相靚到

抵怇溝咁多女

要個女嚟教溝女

渣土d招其實好值得學

好型

張相

即刻pan比小池

型到

靚仔到

小池即將黑池化

幾時復活ハーブさん

冇佢個樣就會比人當變態

屌你渣土咪撚搞我玲b

your face your fate

大園都溝埋

hono

保乃係土生嘅第3條女

配對成功

保乃 佢呃你架咋

小池同友香點算

第5呀 排友香茜有美子玲b後面

變咗相睇節目

咁似啲戀愛節目

仲有小池 第6先啱

轉咗去愛天天

小池係邊

第2對又誕生

戀愛節目

大大組口

W渡邊派糖

溝左土生就有後宮團

W守屋

wa咁仆街又黎多個cm

幾時再搞個戀愛drama

大園大沼

又一個CM

個cm又提大家課金

逼害啊

又呃我眼淚

SNF: 啲人血饅頭好滋味

飛左細屋

呢個cm正常好多

男裝

渣男出場

土田cp？

屌土生真係好撚型

通常唔記得係邊日先會咁講

佢平時著得仲型

型到呢

又高又靚仔型棍

又渣男發言

咁多女友點記

如果有個企劃係土生爭奪戰就好睇啦

日日都係紀念日 不過係唔同人嘅

渣

渣男本性

即場渣男

天仔特輯

WOW 呢個CM唔錯

下集天企劃

平手雪糕廣告

幾時出埋karin企劃

仲有mc 松田

唔知會唔會突然出d動物圖

次回は…【祝！義務教育終了！天ちゃんの中学卒業をみんなでお祝いしよう！】
グループ最年少・山﨑天の中学校卒業を記念したフィーチャー企画！
年表をもとに15年の軌跡を振り返る！幼少期のエピソードや秘蔵写真も！
さらに最近の天ちゃんについてメンバーアンケートで調査！？
#そこ曲がったら櫻坂

點解boarderless 黎黎去去都果幾個鏡頭嘅？好似淨係拍左一集咁

日劇係一路做一路排
mb都話而家仲拍緊

一路拍

應該邊拍邊播

apa

拍hinachoi個陣話岩岩先拍

miku好得意

怕羞miku

昭和miku

mikuni

CLS 狂打榚打到手

笑死

又有nibu表情包

春日

鈴花鈴花

若林

すーじー

活學活用

鈴花勁到

鈴花

3日後

大家有冇睇過月刊少女野崎君呢本漫畫
我覺得如果呢套漫畫真人化一定要搵土生做

有睇

○も企劃

下集

○も

下集好似仲好睇

Manafi主場
向世人展示你實力

每星期都期待下星期的日會

一定要搵土生做鹿島遊
打漏咗自膠

痛

仲要慢鏡

想睇晶寶細屋cp多d

禾都支持的

被鈴花望實

套劇咁快有中字

這雜誌的twitter贔屓得幾明顯

睇轉櫻成日都會不自覺畀大園呢啲小動作吸引過去望

呢個幾正

最近集集都有tweet

有兩邊睇邊個好

好似鈴花上嗰期好賣得吓

收視呢啲嘢真係好飄忽
純日會計 好多時好睇個集反而未必係高收視

可能係田中趕客

橙

我要睇囡囡
唔係中年大叔

都係嘅 仲要睇吓同時段有咩對手或者特番
不過好唔好睇真係見仁見智
連tweet都少咗好多

真 要睇大叔 我睇返普通日綜唔好
我要睇naomiku

其實田中的人氣算高定低
無追開日綜都唔太知道

而家naomikuni 先真

長年噁心藝人數一數二 仲有個江頭2:50係佢之上

不過有人用「噁心可愛」（キモカワイイ ）嚟形容佢

人氣都高嘅 不過都仲有好多人唔鍾意睇到佢

利申：9up

要加推naomikuni

原來係咁
唔怪得影響收視
可能班オタク唔鍾意睇田中

傳統噁心大叔

認真講呢兩個禮拜日會其實算幾一般下

但呢兩集其實唔太好睇

真 有少少上堂feel 同太多綜藝技巧/理論

不過真係對班成員有用嘅

因為平時太正

FIFA都OK fornite真係唔識欣賞
玩pubg apex可能會睇下

拍咁多可以再剪過出第二輯

好快就有BAN聽

既期待又怕受傷害

BAN BAN BAN BAN

BAN BAN BAN BANどうして
BAN BAN BAN BANどうして
科春ban my talk with you
BAN BAN BAN切ない
BAN BAN BAN切ない
You know I cant stop pushing you

櫻po秋元康

才子

預言家

神ID

秋元康作詞用Ai

Rap is ok

唔好燈
想今個星期養下生

今個星期俾大家打碎
下星期出個超難打嘅event

Match

果然冇4星

終於有4星啦

不過音驚同ひなこい食撚晒屎

頂你

新卡

頭10000名先送4星影山

歐到

我仲以為登入直接送

冇人玩架啦 輕鬆10000名啦

問題係我都唔想玩

揀左史帆條隊，希望唔會出現人踩人

諗多咗啦你

石都送咁少 點會送卡

揀邊條隊有咩用？

我得nao同 manafi 4星

揀咗nao

營運真係好孤寒

打左1場，916位

開咗半個鐘啫晏啲再睇就真係知咩料啦

轉咗manafi 330pt 183位

normal都咁多關嘅

我只係想要4星卡，比條生路行下

唔係啵真係送影山啵

原來有頭5簽名poster

打到一張了

打event就送？

掉落定係交換所？
未得閒仔細睇

打到某個位就有
btw我終於打完normal好多關

獎勵嚟

真 好熱

iPhone 11表示一啲都唔熱

但好食電

送影山咁要開返黎玩下

我仲用緊7仔

最後BOSS前一關先送

iphone SE 表示好似唔係好熱

太多大課長唔敢all in博

佛心game

一個鐘就打到都算係咁

normal都咁長

打緊hard了

送劍士表示要卡既繼續卡

都係返去打音驚

11號

HARD S嘅要求都唔算好高 係咪因為冇得SKIP

是咪有STEPS UP攝影

同時に楽曲衣装をピックアップした撮影も開催予定

有衣裝應該無steps up?

唔係3step咩

啲石用曬嚟抽3單
又要信用卡出動

感謝日向D絆開始升爆 要抽下新R卡

真勇者先會揀小坂區

我揀咗濱岸

新飯留名
主推臭雞組
廁田織田今泉鈴本

我就係揀左nao區嘅零課傻鳩

只求拎game item揀咗manafi

12號前都可以轉

已經出動左好多張itune card

轉櫻同日會下個月開始有網上配信，同埋ひなちょい下月繼續有新一季

不過日會係喺dTVチャンネル到播，依家啲ひなあい會唔會好似ひなちょい一樣要清晒

『そこ曲がったら、櫻坂？』は、4月5日より無料動画配信サービス「GYAO!」で独占見逃し配信（毎週月曜更新）。『日向坂で会いましょう』は4月19日より映像配信サービス「ひかりTV」のビデオサービスおよび「dTVチャンネルR」のビデオサービスで見逃し配信（毎週月曜更新）がスタートする。さらに、2020年3月から配信しているオリジナル番組『日向坂46です。ちょっといいですか？』の新シーズンも同時に配信開始となる。

所以咪醬就蛻變了

唔會掛
我要keep住翻睇

dTV姐係ひかり
仆街啦今次

都係要靠youtube同韓仔

tv東都唔放tver係要擺個垃圾網

仆街喇

但ひなちょい有下一季

最大問題係之前嗰啲集數好大機會都會收皮

好大機會

頂你又ひかりＴＶ

櫻GYAO!
日向ひかりTV dTV

想重睇 頂

ひなちょい新一季內容好似唔係訪問節目，變做自己圍內玩可能請唔起大物

Sony唔掂咩

但可以全國睇
都係一個進步

佢哋進步 都開心嘅只係我哋唔知仲有冇得睇

希望晒組啲痴線標題可以頂得住

多咗條片睇

希望只係虛驚一場